$80budget聖誕禮物買乜好

今次公司抽諗唔到買咩好

嘢飲

A4紙 500張 X3

$50超市現金券

買完要包 好重喎

仲差30啊巴打

份禮物要寫名 收到個個實屌曬鬼

夾多30蚊入去lo

十份蘋果日報

一箱老母麵

在HKTV mall 求其選一個類別，價錢set$1-$80，見到呢隻蛋。好似幾型咁，但感覺廢廢地。

多謝各位巴絲 之前買得太多濕尻禮物 今次終於買返份正正常常